懇請大家一定要持續去黃店

唔好好似支那咁短視，見到短時間無乜成果就放棄
我地見到元氣執，富臨執，吉野家執果陣好鼓舞，正正就係因為我地杯葛呢堆藍店，我地每個有參與杯葛既人都有功勞

仲有，支那睇死我地黃色經濟圈會失敗，因為我地激進深黃消費力好疲弱
我想講既係，大把深黃和理非係上曬岸有錢有樓
而可能學生未出黎做野賺錢，當佢地畢業後又可以繼續擴闊黃色經濟圈

總之我地夠團結夠齊心，keep著呢個form再做好d整合黃色經濟，一定可以成功

黃店，外國網購
仲有減少用八達通，由買野做起

香港人團結
香港人反抗
香港人堅持

依家未到五點
已經食左三間黃店

m記咪黃店 個logo黃色

Agger唔該繼續罷藍店

Push

認同,所以唔該幫手入去推:
屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

附近冇黃店 食大快活食到嘔
有時食下mos burger

你住邊區？